［巴打入］點樣留到成個下巴都係鬚

想留到好似洋腸咁半個面都係鬚
咁會佬啲
不過次次留都留唔到，一留就好似成個失業嘅麻甩佬咁
點留好呀
利申：渣過白籣地

就咁渣白蘭地無用，要搽

呢啲係天生，你係留唔到就留唔到，同你得165無得再高一樣，上天整定無得改變

留鬚中+1

目標

不過冇可能

投胎做鬼佬

學下摵lin師父，都幾型